{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091206798/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스판 밴딩 부츠컷 슬랙스 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsで製作された323X21LYD5商品は保温性に優れた素材で製作されています。 これは表地がポリエステル76%、レーヨン22%、ポリウレタン2%となっています。 サムスン物産ファッション部門で製造したこの製品はバンディングブーツカットパンツで足を長く見せる過度でないブーツカットラインが特徴です。 スパンが含まれた素材を使用して着用感が楽で、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、機械洗濯は避けてください。 また、洗濯の際には漂白剤を使わず、洗剤を十分に使って洗濯してください。 服をねじったりこすったりして洗濯する場合は、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日光や照明により変色することもあります。 製品には金属副資材が一緒に使われましたが、この部分が肌と直接摩擦することがないように注意しなければなりません。 デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が入った場合は、首をきつく締め付けたり人体に害を与えることがありますので、ご注意ください。 また、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意してください。 また、体質によっては皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意が必要です。 白系のものを着用する場合は色移りする可能性がありますのでご注意ください。 水洗いの際には多少収縮することがあり、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。 したがって、この製品の使用および洗濯に関する注意事項を必ず守らなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この製品はバンディングブーツカットパンツで、足を長く見せるブーツカットラインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品の表地はポリエステル76%、レーヨン22%、ポリウレタン2%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "洗濯の際は服を裏返して洗濯し、機械洗濯は避けるようにしてください。また、漂白剤を使わず、洗剤を十分に使って洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "服をねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、摩擦や強い日光・照明により毛玉が発生したり変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品には金属副資材が使われていますか？",
            "answer": "はい、この製品には金属副資材が一緒に使われています。ただし、この部分が肌と直接摩擦することがないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が入っている場合は、首をきつく締め付けたり人体に害を与えることがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意してください。また、体質によっては皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を着ると色移りすることはありますか？",
            "answer": "白系のものを着用する場合は色移りする可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いすると収縮することはありますか？",
            "answer": "水洗いの際には多少収縮することがありますので、ご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "この製品の使用および洗濯に関する注意事項を必ず守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 579
    }
}